【特金會】中國外交部罕見發聲明： 願與各方繼續實現半島無核化

中國外交部於晚上近8時罕見發出官方聲明，指朝美領導人會晤順利舉行，是推動朝鮮半島無核化和政治解決進程取得重要進展，中方對兩國領導人作出政治決斷表示高度讚賞。外交部重申堅持實現半島無核化，維護半島和平和穩定，並以通過對話協商解決問題。未來，中方繼續致力實現半島無核化和建立半島和平機制。

【聲明全文】

朝美領導人會晤順利舉行並取得了積極成果。這是推動朝鮮半島無核化和政治解決進程取得的重要進展。我們對朝美兩國領導人作出的政治決斷表示高度讚賞，對會晤取得的成果表示歡迎和支持，對有關各方為推動會晤取得成功所作努力予以積極評價。

實現半島無核化，結束持續六十多年的敵視與對立，謀求半島和地區的持久和平與繁榮，符合時代發展潮流，也是國際社會的普遍呼聲。此次朝美領導人會晤及其取得的成果，是向着上述目標邁出的正確而重要的步伐。

中方堅持實現半島無核化，堅持維護半島和平與穩定，堅持通過對話協商解決問題，為此作出了不懈努力。一段時間以來，半島形勢出現的重大積極變化，特別是朝美領導人會晤取得的成果，符合中方期待。我們希望並支持朝美雙方落實好兩國領導人達成的共識，推進後續協商，進一步鞏固和擴大成果，使政治解決半島問題成為可持續、不可逆的進程。

中方作為半島近鄰和重要一方，願同有關各方一道，繼續致力於實現半島無核化和建立半島和平機制。

人地南韓都未出聲...好心啦天朝大國

Trump：China did nothing

吳若希.jpg

(邊個國家) : 企開啲啦，屌你老味

中國嚟攞光環？

繼續致力於實現半島無核化和建立半島和平機制

笑死人咩 依家侵就係要踢走你呢個偽中立國 你仲ff可以有份建立人哋個機制

嘩呢三嚿嘢字嚟㗎？ 同口交部一樣無料扮四條

點解我會感覺係一個毒男自己係度大叫?

囗交部繼續幫人口交

呢啲叫攝石人定殯儀之星？

根本無人需要佢

頂盡睇到個「外」字

毒男自言自語

佢依家係自己同自己口交

搵毛新宇題字仲好啦

外小命

又黎拎存在感
冇人理你呀支那

又成最大贏家

一達精黎

冇人侵你玩呀傻閪

呢幾日睇到隻狗，狗急跳牆真係好正

當贏左

金仔好識玩嘅，把口會同支那保持關係，行為上就唔會痴埋去

人地冇預你就自己收聲啦國際毒撚

又 對人地內政説三道四。

以為發表聲明就叫有做嘢
企開啲喇，柒頭

人地D外交部係對外發聲明

贏國既外交部
不如叫內交部

中國或成最大贏家

不嬲事無大小都走出黎吠，點會係罕見發聲明

打飛機射落牆到

別國內政關你撚事

你哋侵埋我玩啦

喂，你企開d啦 屌你老母

特登避撚開你
你又走埋黎想拎尾彩
行撚開啦屌你老母

金仔: 支那收皮啦

柒夠未

唔係好撚寸話無支國份既協議無用咩

我睇左做北玉卵

喂 喂 你企開啲啦 屌你老母

Trump: 中韓日俄 提供經濟援助
唔出錢 = 唔支持無核化 = 唔維護世界和平
不戰而屈人之兵

金仔做隻棋

小小支共，可笑可笑

中國和北韓接壤、六方會談成員之一，出一份聲明有咩問題？

完全睇唔到係咩字

關你撚事咩

應該是韓文